何畜生妖 話去 執垃圾 清香口膠？？？ 究竟全香港邊個弱智港豬信？當750萬人弱智？

你好撚識做戲喔
畜生
咁撚多記者cam面前掃街

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

另外一頭肯定出緊fucking人同黑社會亂砍人...
呢招高
我呢頭掃緊街
黑社會劈友唔撚關我事